{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014447?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 YES 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室は駐車不可能であり、客室料金は2人基準です。 特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合にはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 シェーバーと歯ブラシは提供されておらず、入室時に1,000ウォンで購入してご利用いただけます。 一般室の貸室として利用する場合は、9時以降に退室する場合は、追加料金である3,000ウォンを現地で決済する必要があります。 予約特典としてはネットフリックスとユーチューブが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場はありますか？",
            "answer": "客室には駐車不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうすれば入室人数を確認できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "シェーバーと歯ブラシは提供されていますか？",
            "answer": "シェーバーと歯ブラシは提供されておらず、入室時に1,000ウォンで購入してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一般室を利用する場合、9時以降に退室する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "一般室を利用する場合、9時以降に退室する場合は、追加料金である3,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはネットフリックスとユーチューブが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 455
    }
}